亞視東維拉恥笑區

黑哨咁撚過癮 降班啦垃圾

班仆街手球左幾次都唔撚吹，吊你老母

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咁周柏豪轉左會去TVB 預左

黑哨大半場打多個都輸

廢到 已經讓左新拿姆

收嗲啦 紅牌完全合理

中晒波連foul都唔係=紅牌，合理

捧愛記la你

on9子唔使理

賓科

佢手球冇吹

撞到心口

一定手球

出得黎行手球要還

新球例話自己解圍反彈中手唔算犯規
所以算啦
但amn嗰球1000%冇foul

想黑走新拿姆嚟贏，點知我地仲有新派路+古烈治+韋拉細爆

邪不能勝正

好彩紅左牙叔唔係都未必反cup

柒到

叫得亞視真係唔方好野

亞視可永恆，但阿士Don't維拉唔可以。